國安法後，無需要用蛇齋餅糭拉攏長者

啲親共派應該都慳返唔少
然後 2 蚊乘車優惠都可以取消
生果金年齡再推上多 5 年

呢啲文宣應該有用

真心
廢老話知香港人死活
只顧自己有冇得攞著數

佢地唔會諗下點解有人會俾著數佢地
不過識用腦就唔係廢老